有冇玩結他嘅巴打知係咩嚟

佢係Nux嘅咩pedal？

volume或者wah

我意思係佢成set係咩系列嚟 之前未見過